{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_006862",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 청춘글램핑&카라반 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00、チェックアウトは11:00です。 また、チェックアウト時間以降はマナータイムが適用され、予約が不可能であり、個人炭や薪の持ち込みも禁止されています。 未成年者と同性の男女同室での宿泊も禁止されています。 予約はリアルタイム予約の特性上、100%一致しないことがあり、重複予約が発生すると先に決済された予約に優先権があります。 客室の価格は期間によって異なる場合があります。 キャンセル料は予約金額を基準に策定され、最大人数を超過した場合は入室できず、払い戻しもできません。 当日予約後、当日キャンセルした場合も払い戻しはできません。 また、キャンセル料は販売チャンネルによって異なる場合があります。 客室や周辺施設を利用する際には損害賠償の責任を負わなければならず、客室内で魚や肉を焼くことは許されず、個人的に用意した炊事道具の搬入も禁止されます。 利用可能かどうかは、予約前にペンションに確認して予約を完了することをお勧めします。 客室は、可別バーベキューができる炭グリルバーベキュー専用スペースがあり、IPTVやWiFiもご利用いただけます。 客室は禁煙です。 カラオケブースが設置されており、毎週水曜日は休業日です。 また売店やコンビニエンスストアもご利用いただけます。 屋外プールは横5M、縦10Mで、水の高さは1.2Mです。 駐車は一部屋あたり2台まで可能です。 宿泊客向けのプロモーションとしてボートツアーやジェットボート、ジェットスキーなど様々な利用特典があり、除湿機も提供されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "マナータイムはいつ適用されますか？",
            "answer": "マナータイムはチェックアウト時間以降です。"
        },
        {
            "question": "未成年者と同性の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者と同性の男女同室での宿泊は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "予約はリアルタイム予約ですか？",
            "answer": "はい、予約はリアルタイム予約です。"
        },
        {
            "question": "予約が重複した場合、どの予約が優先されますか？",
            "answer": "重複予約が発生した場合、先に決済された予約が優先権を持ちます。"
        },
        {
            "question": "客室の価格は期間によって変動しますか？",
            "answer": "はい、客室の価格は期間によって異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "キャンセル料はどのように策定されますか？",
            "answer": "キャンセル料は予約金額を基準に策定されます。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えた場合、入室できますか？",
            "answer": "最大人数を超えた場合、入室はできません。"
        },
        {
            "question": "当日予約後、当日キャンセルした場合は払い戻し可能ですか？",
            "answer": "当日予約後、当日キャンセルした場合も払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "キャンセル料は販売チャンネルによって異なりますか？",
            "answer": "はい、キャンセル料は販売チャンネルによって異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の利用時には何か注意点はありますか？",
            "answer": "客室や周辺施設の利用時には損害賠償の責任を負わなければならず、魚や肉の焼き物や個人的な炊事道具の持ち込みは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "利用可能かどうかを確認する方法はありますか？",
            "answer": "利用可能かどうかは、予約前にペンションに確認して予約を完了することをお勧めします。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室には可別バーベキューができる炭グリルバーベキュー専用スペース、IPTV、WiFiがあります。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "カラオケブースはありますか？",
            "answer": "はい、カラオケブースが設置されています。"
        },
        {
            "question": "売店やコンビニエンスストアはありますか？",
            "answer": "はい、売店やコンビニエンスストアも利用できます。"
        },
        {
            "question": "屋外プールのサイズや水の高さはどのくらいですか？",
            "answer": "屋外プールは横5M、縦10Mで、水の高さは1.2Mです。"
        },
        {
            "question": "駐車は何台まで可能ですか？",
            "answer": "駐車は一部屋あたり2台まで可能です。"
        },
        {
            "question": "宿泊客向けのプロモーション特典はありますか？",
            "answer": "宿泊客向けのプロモーションとしてボートツアーやジェットボート、ジェットスキーなどの利用特典があります。"
        },
        {
            "question": "除湿機は利用できますか？",
            "answer": "はい、除湿機も提供されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 486,
        "QA": 706
    }
}